# Introduction.
AA parle comme Kyle Simpson, d'ecrire du code declaratif et non iteratif.

Dans ce cours on va faire des Higher Order Function et de la fonction composition.
Pour faire ca il va faloir des 'Pure function', et 'Immutability of state'

The best skill of senior engineer is to share how do stuff.















